其實有冇人覺得呢場波好假？

第一球送
第二球縮手
第三球成40碼

劇本都未必諗到出嚟

係啦 輸波就假架啦